呢兩日完全be water

已殺左落去觀塘，勁！